有空氣淨化功能嘅抽濕機可以取代空氣清新機嗎？

屋企比較大塵，一返到屋企就開始鼻敏感
本身個抽濕機有空氣淨化功能
咁仲需唔需要買多部空氣清新機？
因為開咗佢個空氣淨化功能好似都冇咩料到咁

推吓